{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201499",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "막창일번지"
    },
    "text": "マクチャン一番地 (막창일번지)\\n\n江原道束草市校洞966-10\\n\n韓食-ホルモン/羊焼き , 16:00 ~ 03:00 , 第1月曜日 , 40席/部屋:部屋なし , 美味しいギアラが楽しめる「ギアラ一番地」は束草グルメ村に位置するギアラ専門店だ。 ここで提供されるギアラは噛むほど香ばしい味を出し、コシがある。 したがって、人々の間で多くの人気を得ている。 深夜に小腹が空いた人には夜食としても良いだけでなく、お酒一杯と一緒においしく食べられるギアラだ。 だからギアラが食べたくなったら「ギアラ一番地」で味わうことをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "マクチャン一番地はどこに位置していますか？",
            "answer": "マクチャン一番地は江原道束草市校洞966-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マクチャン一番地の営業時間は16時から03時までです。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地は何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "マクチャン一番地は第1月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地の席数は何席ありますか？",
            "answer": "マクチャン一番地には40席あります。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地で部屋はありますか？",
            "answer": "マクチャン一番地には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "マクチャン一番地の特徴的な料理はギアラです。"
        },
        {
            "question": "ギアラ一番地で提供されるギアラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ギアラ一番地で提供されるギアラは噛むほど香ばしい味を出し、コシがあります。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地は深夜に食事をするのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、マクチャン一番地は深夜に小腹が空いた人には夜食としてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "マクチャン一番地はお酒と一緒に食べることができるお店ですか？",
            "answer": "はい、マクチャン一番地ではお酒と一緒にギアラをおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ギアラが食べたくなったらどこで味わうことをおすすめしますか？",
            "answer": "ギアラが食べたくなったら「ギアラ一番地」で味わうことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 383
    }
}